好心班痢狗唔好咁肉酸啦

未踢之前就左燈右燈
又話預左輸
好啦 都真係失分啦 就咒人地空難死全家

平常心咁咒有咩問題

肉酸又點，平常心啦

我利不嬲平常心

平常心

用平常心咒人空難

佢地當年希斯寶都係用平常心殺人

平常心！

我地利迷殺意大利人報返二戰之仇

咒人地斷腳 你地文尼咪又係咁樣踢鳩人

平常心啦柒頭猁
正臭鳩

我猁平常心啦

點解要咒人空難

傻閪利狗把口臭撚過臭閪

而家佢哋怨緊啲人傷哂

不嬲咁撚肉酸

唔肉酸點贏英超

好嬲好嬲

腳毛越位唔係越位呀

平常心啦